港大論壇「愛國情懷到盡頭，悼念燭光為何留」全場滿座

香港大學學生會舉辦六四廿八週年論壇「愛國情懷到盡頭，悼念燭光為何留」，現場所見，有數百人出席，全場滿座，樓梯和地板亦坐有人。學生會在論壇場地外側設電視直播，亦坐滿人。
15：03

【文字直播】香港民族黨主席陳浩天，於香港大學學生會六四論壇表示，他認為要紀念的，是民主先烈的理念、先烈的崇高，不分國界。他特地覆述在天安門城樓下，向毛澤東像潑墨的「天安門三君子」事蹟，並稱向三人致敬。陳浩天又認為，悼念不應是用來發死人財。
14：55

推一推

,